[砌女] Premiere cc2019, 4k片

剪片用
premiere cc2019 剪4k片
要砌咩config先行得順？？

呢家部i7 4770, 8g ram
個preview lag到pk

得8GB RAM就咪拎出黎講

剪片最少預16gb ram 足夠budget上32gb

i7 4770加ram就ok?
定要砌過條新女？

平平地都要整張display card好啲

無限Budget
7980XE
128GB RAM
Titan V
905p

點解唔用server級

睇你加ram之後會不會滿足左

咪玩喇
ddr3
唔值得再加

最起碼加RAM 唔夠RAM等都等死

有剪4k

先前砌2700x
16gbram
1070ti

premiere剪時播4k 300mb/s 都順既
mp4 4k就好順

剪片/encoding 不是用cpu 用過gpu嗎？

preview set 1/8

preview係唔用顯示卡性能

4:20左右有對比

直接用cpu快D

一定係有display快好多

所以呢個情況，有無display card都不是問題吧

2990wx>7980xe
2080 ti>titan V

買塊 2080ti 先..
唔夠先再換電腦

不計打機，2080tI 太慢了。無限budget 選 Quadro RTX 8000 ,行premiere

set左都lag

Imac pro 超開心使用中

係咪4k先set到1/8？
1920x1080果d set唔到1/8？

應該係
我cut1920 x 1080 個時，都無得揀1/8